2K 144hz mon 推介

想問 反應時間1ms 同 3ms 實質分別大唔大？
另外 好似話 有三種色彩模式 又會有影響快慢

利申 我只用於 打LoL 踢波 PS4 及睇片
想問大家有咩好推介？

定系用60hz 已經夠

60hz

Perfect match for 樓主

識用一定用240hz

WHERE?

旺角

有冇個型號???
諗緊一陣落深水埗定落旺角

我都係facebook睇返黎
對返應該係黃金地鋪“金的士”

而家出緊去黃金

有冇抵玩4k ips?

我玩RTS game，1 ms 殘影會小D，睇落順D。

樓主急用？

做定資料搜集，搵隻啱自己嘅mon 先買好似穩陣D。

最後買左菲利浦2k 27吋 144hz

PA32UCX

唔需要咁勁

AD27QD